屋企好多牆蝨 點搞

好似係卜泥 各位社會賢達有咩方法解救 或者好嘅滅蝨公司推介
萬分感激

乜都見唔到喎

樓主下世小心啲

推

黑色一點點嗰啲？

呀bot 你放大嘛

搬屋

租約未完

對

通常天氣凍就會冇曬

開飄白水抹3次 我試過咁得 你可以試下

依家仲有

用biokill紫色個支

幾多%漂白水？

人洗唔洗走幾日

無敵士

個支野好似標明對人無害

我都係

我到都有，已經共生左
我又無搞佢，佢又唔理我

牆身濕左仲多
開窗開門通風

我覺得係個梳化帶黎
但唔會覺得核突咩
特別係驚佢哋爬入電腦

油光油啦

但唔殺咗個竇佢哋都仲會繁殖

呢排唔好開近大廈渠位嘅窗

睇完你post去返平時有幅牆睇，又無晒wor 可能凍
佢地淨係喺牆，從來無行去我張床，even 床貼住牆。書台都係。唔洗驚